扮處女

啲臭雞點扮處女？ 處女第一次唔係有血/難入/痛死？個個奧斯卡上身？